搞元朗

元朗太多藍絲黑社會鄉黑，應該要集中火力搞9元朗等佢地好似360同美心咁跪低，仲要出手幫popo捉市民，仆街